【英超賽程】我希望阿仙奴比到水準我睇

一次過睇晒！按圖放大英超列強首5輪賽事賽程

5連敗

曼城第一場就輸...

理性分析 阿仙奴頭5場應該最少有13分 剩係和曼城